【美國口交部】北韓屢射導彈 侵仔︰對中國非常失望

特朗普在Twitter發文，表示對中國「非常失望，我們過去愚蠢的領袖讓他們在貿易上賺取數以百億計的利潤，但卻在北韓問題上動口不動手」。

[url]【侵侵發惡】北韓屢射導彈 特朗普︰對中國非常失望

侵仔除左識係Twitter 做9UPPER同不斷炒人外,仲有咩係識做

大陸連WTO協議都可以無視，人地當你ON9仔咋侵侵

侵侵驚你條毛咩
又可以加軍費
支那狗家人資產係美國
話唔定北韓夾埋美國撚緊支那狗啊

連登愛侵力：一定係Twitter俾左膠控制

連登愛侵之聲：比啲時間侵侵做野

侵講就天下無敵，自己連d 法案都過唔到，仲話搞掂北韓，點知人地係咁射，你就淨係識賴，真係垃撚圾

五毛狗成功將支那既無能轉移去美國度
連自己隻狗都管唔住既支那
仲有咩用？
所以依加咪比國際孤立囉

其實我懷疑侵仔係美國共諜而唔係俄諜，條友同共匪大把生意利益來往

咪仲死
政治同生意
支那都比人撚狗

撚狗

有幾多生意來往呀
現在糧食都畀美國入口呀
做共諜做到可以拎埋支那條命？

好正
侵侵已經將北韓事務推埋比維尼

有得唔俾咩
食都唔撚夠食
總之呢個世界都係冚家鏟ga啦
之前幾廿個領袖圍住習總
都無人幫劉曉波講句公道話

冇錯
真係要解決北泡其實唔需要咁樣做推畀支那
Trump將兩樣看似有啲關係但唔係實實關連嘅嘢在在連埋一齊

其實係比個陷阱支那
比世界睇下佢幾無能

一路都係想中國出兵搞掂

Why would I call China a currency manipulator when they are working with us on the North Korean problem? We will see what happens!

四月嘅twitter
兩樣連埋一齊嘅關連點

口交部 仲廢過中國

Trump已被人看透得把口

士共表示失望又點呀，on9仔。

美國又唔郁手

中國借咗幾錢俾佢愚蠢領導

兩個一屎擔擔

中國會郁手佢日本都幾忙，仲有可以軍火賺返唔少

開始時係威係勢 派戰艦去大人
點知俾人狂射導彈大番轉頭
垃圾侵 成只門口狗咁 得把口吠

係講緊支那？
比人入侵啦wo

所以要打柒中國?

美支兩國記者會都取消埋
講到支那同北泡成個邪惡軸心咁

Btw, 睇返原文佢似屌上幾任總統多過屌支那

問題也係全世界唔係咁睇呢
依加世界睇得出支那根本控制唔到北韓
証明支那以為握係手既籌碼-北韓根本就唔係佢既
所以依加支那已經冇野係水談判
印度
英國全部都準備圍堵支那
支那外交
其實已經輸左
支那對內出支那五毛狗就叻

全世界都制裁北泡，唯獨支那仲肯養佢
把口話唔想北韓搞核武
結果由無核武變到有州際能力既核武

咁你話唔入支那數入邊個數？

所以話支那輸撚晒
依加美國就係講到支那同北韓夾埋（其實有可能都未定，唔係既話北韓點解導彈技術勁左咁多？）
但仲有班五毛死頂睇唔出

支那講一套做一套已經畀人睇穿曬

痴線
咁都叫黃絲
你係咪平時講開左改唔到口啊支那五毛狗

支那遼寧艦應該好樂意應戰

支那淨係賣下過期導彈比金仔都已經賺唔少 點會出手阻佢地

侵仔冇牙紙老虎

得把口，乜都做唔到

屌
一睇名
原來又係出名支那五毛狗
連自己講緊乜都唔知
依加北韓就係有洲際導彈
世界睇到既就你你地支那狗放縱北韓搞成咁
搵幾多隻好似你地呢d支那五毛狗上來都冇用架啦

人地噴係睇到支那乜野都做唔到
美國唔需要証明自己
大家都心知係地球最蛋國家你地支那呢？
無牙老虎比人睇穿晒

無中共輸出技術,點會進步得咁快
南韓一定唔會幫北韓。

班支那五毛仲未睇得出支那已經輸晒外交
只係識上來話美國點點點
家下支那比人圍堵緊定美國比人圍堵緊？

ww3 邪惡軸心非支那莫屬
香港人要企邊邊?

你真係好維圍呀伯

又係唔知邊個人up就當人地成個立場
同埋民主社會有幾種不同聲音是常識吧
唔通好似貴支那咁只有一種聲音咩

北韓由無核武變有埋州際能力
呢個完全係既定事實
北韓既試射證明埋係真

根本北韓搞核武就係支那有份主使，北韓啲錢根本就係支那比，如果支那唔想北韓搞自然晨早就斷左北韓米路，使咩搞咩斷啲又唔斷啲既玩法

收皮啦支那